Solomon Yue回應香港手足的不滿

(首先, 有香港手足在twitter直屌共和黨大佬Solomon Yue)

Solomon Yue:
- 我的說話, 不代表是Donald Trump和美國國務卿Mike Pompeo的說話.
- 我在去年四月開始, 已介入香港事務.
- 我一直監察香港情況, 不斷向華府朋友匯報, 同時也華府朋友向表達我的意見.
- 如果我發現香港出現不妥當的風向, 我一定會出聲.
- 現在還未有制裁報告, 是因為Mike Pompeo要等埋中共兩會的結果, 再根據兩會結果去制訂制裁報告. (其實Mike Pompeo自己都一早講左.)
- 我非常了解香港手足的挫折感.
- 但也要講一個事實: 中共一日依然掌權, 香港人無可能享有民主自由.
- 美國政界已有對抗中共的共識
- 我與香港手足同坐一條船. 我會繼續與香港手足同行.

香港手足Yraedry:
-我明白手足的挫折感和失望, 但請對Solomon Yue保持禮貌. 手足請看看中共在國際上的"戰狼"態度, 帶來了什麼後果?

其實, 無論如何
-Solomon Yue跟香港跟得好貼
-Solomon Yue對香港手足直話直說, 無昆香港人

Push

不要放棄每一份支持，人地難得支持我地

pish pish

好多熱狗成日扮戰狼

香港仲係有好多人覺得隨時聽日訓醒就贏

堅持
咬緊牙關

邊條友屌Solomon?

原來真係有人覺得革命係短期就會成功嘅事黎
你估真係美國派兵解放香港咩，難聽講句發夢咪有囉

Pishhhhh

有乜理由走去屌所羅門
佢幫咗我哋好多啦 集體去道歉啦

招牌式屌票
仲大鑊過國安法

所以唔可以一味依靠美國個邊幫我地 人地都要時間做野 我地都要襯仲有時間加多兩錢肉緊同其他國家遊說

邊個搞事屌Solomon咁癲啊
follow唔到

要屌都屌班歐豬,搵solomon出氣做乜

終於開到聲
中共一日依然掌權, 香港人無可能享有民主自由

抗中共極權呀！

push

不應太過諉過於人...

條友自己應該知衰, 刪左文

9upper

香港人速食慣 有啲人咁諗唔出奇 但一定要戒

講真所羅門又唔係受害的香港人
人地美國人黎 生活不知幾爽
都一直發聲支持 又一直關注我地情況
只係咁樣都已經值得尊重啦

到時你會吃驚

我覺得講句sorry好過刪文

好多熱狗五毛

有人關註都偷笑，仲話9人做咩

大把
有留意開solomon twitter 既一直都有好多極不禮貌言語
最多係命令式要人幫你，老憑要幫你咁果d

佢其實係之前都一直重覆講呢個point

自己做唔到又要批評人地唔幫手
死支那種諗法！！！！！

之前仲有條友問佢要weapon

我信佢喎

任何人支持香港人都唔係老奉

玩左Twitter 4 5 個月
熱狗真係成日搞事
見親隻蛇蠓就知冇好野)

其實佢講得好啱，一日有中共，香港都無可能安穩

大國博弈一玩起碼玩五至十年 香港夾撚住係中間 有撚排受
加上侵連任都未穩陣 點會同你咁玩

一定會有5毛狗搞分化 我信大家都睇得出

國際巨嬰

明白
但我唔會當佢大台
香港人自己應該要有自己諗法
唔洗所羅門爸爸話乜就乜

好似手足Yraedry咁講, 大家唔好學中共的"戰狼"外交態度.

一個極度中二病既小朋友

Twitter有班熱狗覺得人哋老奉幫佢，啲語氣差到

今年已完 被消滅

會唔會其實係有5毛扮香港人刻意破壞我地影響

依度都大撚把啦
仲有條on9仔係咁貼meme諗住笑所羅門不過無人理佢

芝麻

肯回應下condom真係皇恩浩蕩
移民走佬最實際

屌人果啲都係痴線
真係奉旨咁
咪撚咁乞衣啦
一陣屌到人地走埋你仲仆街

有禮貌啦

肯定有好多5毛搞事搞分化

警世

自助人助，冇野係天跌落嚟！亦冇野係人地必然幫你！感謝Dolomon Yue！

推

不嬲都有 共諜熱狗嘅objective就係搞鳩國際線 所以經常提出 all or nothing嘅觀點

精神病

原來有人知
就係之前quote陳雲個班垃圾
成日去Solomon到引戰，好撚on9

呢次嘅事緣應該係Solomon講左啲嘢後有人好無禮貌地講左句「俾佢timeframe嚟，咪好似中國外交部啲人咁講嚟講去都係三幅被」(好似已經delete左)

好似後尾有講

推
信soloman爸爸

好難搞,
有人會扮自己友搞事

Solomon真係幫香港好多

唔止一次
最近一次係早幾日，一句give us gun車埋嚟
Solomon即刻開佢波

Thank you

有人連Solomon 答佢Hkers don't need weapons 都屌到癲
根本就浪漫主義上腦
「你畀軍火香港人 200萬人就會贏」

想人地幫手請有返應有既禮貌, 仲要soloman 由上年幫到依家
將心比己，如果我地係外國人又生活係外國會唔會日日都咁留意香港既事？
唔好將佢地做緊既事當係應份同必然啦

敵人既敵人就係朋友

其賽做人俾d同理心得唔得？
人地美國共和黨大佬本來就無義務幫你香港
憑乜野走去人地度發爛渣？
幫唔到手都唔好倒米

推
咪撚理D 五毛撚
希望SOLOMON 明白

Noted

所羅門

我都唔知你班連登仔做乜鳩

，

嗰個咩自治唔知乜鬼，本來覺得OK，之後望真啲原來係熱狗

一人一句上去多謝佢

#usasavehk

極度懷疑係熱狗閪同白票兵團

Twitter On9到quote精神病國師
影衰曬

玩twitter同政客講嘢要得體
唔好影衰香港人 thanks

之前有班連仔日日屌幾時制裁

其實同佢講野唔一定要用英文
中文佢完全識睇

推左先慢慢睇

其實點解熱狗要去咬solomon嘅 佢哋唔係主張等美國救濟架咩

香港呢種百屌文化真係改改
傳到出去好核突

Thank you Mr Yue

真係好羞家

所羅門真係好有耐性
好似湊緊仔咁

其實好多謝佢
老實講 佢大可以一笑置之 唔理大家
一個共和黨 有江湖地位嘅人肯幫香港人 老實講 唔應該怪罪於佢

其實5-10年真係算好快好快
當依家係80年代蘇聯就好了
急係人都急 你估所有反抗者唔想聽日就贏
事實上就係維尼都幫緊大家...冇廢+國安..
最快都2025...which is美國目標

好多係5毛 邊會有人要人幫仲好似人地欠左你咁

係NCM Yue

而家要人幫你仲咁撚惡
癡撚線

其實可能係對家既人燒人TWITTER

佢只係kol一個

連登大把

唔好做怨婦

其實係人有腦都知
一日中共係度
你殺左12億人都唔代表贏
中共模式「我死，全球一齊陪我死」

咁嘅嘢都講得出, 會令人難過㗎. 我希望唔係真係手足講啦

香港人仲有資格不滿？反省下

鍵盤戰士

認真
有d 真心睇得出唔係熱狗，但視野窄，英文又差
全世界慘過香港既地方唔少，人同人間都係講利益，何況係國家
叫人幫你都唔係鬥慘就得
Solomon 已經好好，之前有手足幫手道歉，佢話唔需要道歉，好明白好理解

我一直都相信姐姐會被佢老友關照

所以見到依啲位要爭住道歉

之前有撚學過政治咩
唔識就學 唔明就問
加油

Push. 我希望各位手足明白人地幫你唔係必然 要相處大家都有為運動付出。所以希望大家可以禮拜d

美國人或所羅門魚未必會睇到

但我想講 我會保衛香港民族

用生命對抗中共 直至戰死

請全球正視中共對人類的殘害

這不是民主或極權 而是反人類的政權

好在有個有禮手足

其實唔可以怪哂手足
好多後生係好有心
「感情蓋過理智」+「唔太了解近一百年世界史」
企左係香港中心點，要人spotlight射住佢

熱狗好撚憎solomon 因為兒登仔捧佢
熱狗係d為反對而反對個d人黎

agree

成日見有d用戶乜都屌，又當國際政客個個老奉幫咁，態度串過馬撚

跟住有班細路唔識又跟住屌呢樣果樣

人多就雜，真係希望所羅門唔好見怪

connect人唔係咁connect，睇下強國網民戰狼式見乜都咬係咩後果

有樣野其實好MEAN 但係事實 :

支那最終都係難逃一劫
只係個分別係支那死之前
會整死香港人先

唔肯定周圍屌人辣火頭既係咪真係手足
但只想講一句 be humble 唔好take it for granted
人哋真係唔係奉旨要幫你
要人幫既話唔該態度好啲禮貌啲先

懷疑有五毛想扮老奉傻鳩去分化

佢後來道歉左，但真係睇埋其他國家爭取自由的歷史，人地係講緊十幾年同幾十年，韓國咁勇武同有意志都一樣搞咁耐，面對獨裁政府，都真係冇可能一覺訓醒就成功。大家要有心理準備

其實Solomon Yue 已經算係咁，thank you!

上開twitter見到呢班人就想死
dllm

Be humble

語氣老捧咁樣CLS

屌佢既人唔係5毛就真心on9，有力就去屌中國高官Twitter 啦，走去屌手足做咩

個個都以為美國幫係老撚馮

其實去到呢個階段 真係明白不論任何位置手足會不安 但呢d時刻愈要保持冷靜 唔好人踩人 唔好做大種乞衣 做自己能力做到既事 兄弟爬山好緊要

其實都美國都暗示左「Rebuild」一詞
要光復，先要摧毀(不論中共定美國)

唔好屌朋友, 有力就去屌中國

唔可以當所羅門係美國駐港大使

放上黎費事hurt到佢，但呢種真係要補英文，考試咁寫都會fail架

衰d講，就算佢真係繼續同中共合作，養肥中共又點？個個以為美國幫係老奉，當然，之後老共肥左會變成點都係佢地自己簡，但係唔係一定要幫香港lo,仲話打仗，會死自己國民嫁

Thanks Solomon

Pish

契爺...

好撚驚熱狗呢d人累輸全家

革命從來唔會用一年時間就會成功
有咁多外國人肯為我地發聲已經好好
唔好樣樣野都老奉
香港人係時候要改變

始終香港人習慣咗嘅自由係屌民主黨落力過屌民建联，屌小職員勁過屌經理……真係要戒呀

人地幫我地唔係老鳳咖，手足可唔可以禮貌少少

盡量唔好當twitter係school work
Twitter唔係學校
意思明就得 鼓勵多D香港人用仲好
外國人都未必英文好好

Solomon Yue咁都不割
多謝

你打國際戰線但係又冇禮貌
人哋憑乜嘢要幫手？
比少少禮貌，大家都舒服

唉 有時真係睇到好尷尬 有堆人連Solomon都鬧 真係好冇禮貌 人地話曬係幫緊我地

大家一齊上去道歉啦

真

係吖 香港人閪起上黎真係cls

講真引戰狗又好五毛又好一定邊到都有

屌，係香港人就一定會睇得明嘅英文

一個呢啲幾多人走去道歉都唔掂，真係好煩

點解有啲手足到左而家都仲未改到呢啲態度
所羅門已經係好有心又肯出力幫
好多美英議員都好好
但人哋國家咁大同埋係民主制
就算係總統或者首相都唔可以話哂事
如果一個人話哂事同啲獨裁政權有咩分別

大佬 人地每日用咁多時間關注香港已經好難得 啲人仲成日有意無意屌人得把口

人哋以前被共產黨迫害唔少

你睇真d果個user的語氣先啦，佢可能係無心，但表達出黎就係命令式英文咁

學識網絡英文唔係咁難，門檻亦唔高，但連應該用咩語氣態度同人講野都唔識，真係會有反效果架

講過幾多次國際線要be humble
呢班人咁冇禮貌同口交部有咩分別

有五毛扮香港人屌佢

(首先, 有香港手足在twitter直屌共和黨大佬Solomon Yue) <-- 原因係?

美國老馮幫你咩
冇哩禮貌

美國可能係為咗利益幫香港
但係人哋Solomon係真心架
佢每日都mon住新聞同Twitter幫我哋

兄弟爬山

唔屌中共屌美國佬？啲人傻撚咗

熱狗: 所羅門唔係大台、叫侵侵睇下陳暈學下野啦

大家如果要做twitter 任務 記得態度一定要好d
乞人地幫香港係冇用嫁
何況好多外國議員 真係唔係老奉幫你

之前睇好多bbc news/其他報 都已經會有人屌佢地
報太多香港既事

我地玩其他戰線 係幫香港既示威者同呢場運動做緊pr
唔好真係當自己個ig咁放負啦

daddy

人地唔幫咁又點 佢冇責任要幫香港 佢做到咁出面都算係咁

真係 我係舊年8月已經加入Twitter戰線，Solomon同幾個議員係真心關注我地，由其佢覆我地Tweet 最多。可能大家有時會唔認同佢既講法，但請保持正確心態同禮貌，be humble please，我地係國際孤兒，唔係國際怨婦

香港手足Yraedry:
-我明白手足的挫折感和失望, 但請對Solomon Yue保持禮貌. 手足請看看中共在國際上的"戰狼"態度, 帶來了什麼後果?

正確
唔好戰狼上身

冇人應該奉止幫你香港人，be humble, 自強！

呢排睇埋台灣dcard 已經見到好多po講
因為愈黎愈多香港人移民過去
又成日講 今日香港 明日台灣 呢句說話
覺得香港人好撚煩

前幾日仲要搞單台灣車站既野出黎
你係香港人睇到緊係感動
但台灣人好多都覺得 香港人做乜9又騎劫左我地

有frustration唔出奇，但人地solomon真係算係咁。

有時講過左位咪講返sorry, 我地唔係支那人。

多個手足點都好過少個

So fucking true！！
國際怨婦做多左真係會有反效果

會員hkvdc連meme都整埋

人地幫你唔係老奉
客氣少少比D香港人風骨外國人睇好唔好

上次陳云根出咗醜吖嘛成班私怨撚

又係熱狗

根本咩人撐香港，熱狗都要屌！

我諗緊唔係block咗你啦咩
原來睇錯名

網絡就唔好帶情緒，兩邊都係，影響到人又無幫助
依家都無時間係度挑骨頭，人講係事實，唔通叫你地唔駛抗爭啦

竟然唔嬲

睇見個名就諗起連登個痴線佬kk

歡迎起我底
開過兩個膠post多謝NCM Yue點知佢retweet 左 (都要多謝Twitter 手足)
英文麻麻無所謂，最緊要態度好
我就覺得be humble connect人點都好過屌柒人

如果唔係就好似之前方仲賢辣慶台灣人

葉劉：都唔知有無呢個人

警世：睇下中國戰狼外交的後果

所以唔好再內鬥，200萬嘅力量要保持，目標變400萬、600萬，咁先有成功嘅本錢

721831101111

be humble

初心無變

熱狗所有戰線都要搞破壞

無論點，多謝佢對香港人真言

講撚左國際線

咪撚做巨嬰、怨婦

咪撚做巨嬰、怨婦

咪撚做巨嬰、怨婦

咪撚做巨嬰、怨婦

依條友痴撚線

話唔定小粉紅扮

熱狗aka迷雲黨好鍾意伏鳩solomon
想借solomon過橋 幫佢地啲鳩野加持

人地唔係老憑幫你
搞尻所羅門真係痴L線

thank you ching

話佢套城邦論係新殖民主義

夾埋之前果句香港人將會有自由, 有中共香港無自由

要識感激
幫你不是必然的

呢個真 急就係人都急

有時都唔撚知個d係五毛定真手足
如果係真手足就唔該真係諗清楚先好講
要知道人地唔係奉旨幫我地

熱狗唔係反果隻野架咩

做好國際文宣，對家依家都出晒力，扮手足周圍屌，要小心啊

佢follow 香港咁耐，比起好多外國政棍上心啦

熱狗，小粉紅，好多扮香港人

比香港人一個公投機會啦好嘛 輸左嘅我認命

有人關注算好

邊個仆街鬧佢就佢自己去say sorry啦

係五毛都唔奇

唔好放棄被人拉既手足

以為白兵

咁多個月都有班人嘗試抺黑佢

搵英文好手足過去多謝！！
另外講如果有其他手足言語上冒犯咗既道個歉先
同時講埋小心有鬼係中間挑撥離間

別人的支持，不是必然。

切記

人地原本無責任去幫你

始終不是一個議會或組織，發言力量微少，別人願意同你吹水討論，已經算比足面。要求他人做事卻沒能給人好處，這樣做會妨礙國際戰線工作。

其實 Facebook 已經有 Share, 前兩日都已經有熱門 Post 講 Cry Baby.......

我都已經唔識講

May God Bless Hong Kong.

就算係白兵都唔意外

佢可以嚟做港督

agger

支持

講幾多次Be Humble
每一個外國人都無義務幫我哋架

有冇link想去睇下佢哋有咩論點死雞撐飯蓋

Solomon

同足人不應互屌 不完美 可接受 人哋唔係奉旨幫我地

人地係我哋同美國第一聯絡, 割咗佢你點再同美國政府聯絡呀?

尋晚見到我已經立即屌9佢係咪wolf warrior

兒燈大撚把

屌佢老母人地老馮要幫你咩，成隻支那大種乞衣咁
而家係你求人幫手，分下莊閒，俾返啲禮貌啦

根本熱狗=共諜=五毛成班on9仔

雖然我都知手足有時會比較激動唔知點表達好
但都想大家真係諗清楚每個tweet嘅觀感
每一個外國政要嘅retweet/reply都係有限，佢地同我地嘅engagement都係好珍貴，我地要把握每一個機會make the best use of their attention
除左唔好鬥慘做crybaby之外，其實我相信佢地係非常清楚香港有無死過人甚至死左幾多人，
我地應該由功利少少嘅角度講香港淪陷會對外國有咩唔好又或者支那成功take over香港之後佢地嘅影響會點蔓延開去

同埋都唔好再要求或者好強硬咁叫任何外國政要應該做乜同要點做，
因為人地從政一定心水清過我地究竟應該點樣係政經方面幫到我地同施加壓力比支那

仲有，唔好再叫人地出兵打仗，
sir this way呢D連登自己講下笑派膠就算，
係國際線上面打仗同軍隊呢D話題係好敏感同非常之serious，
真係唔到我地外國人說三道四教人點做，莫講人地都唔要老奉幫我地

大家繼續加油

白鑵同條蛇同 所羅門對駡幾次
（雲黨人）

要有耐性push

Be water
And be humble !!!!!

Lihkg jai

所羅門又唔係總統你想佢點姐

有咩政權可以咁快倒台，幾乎都係以年為單位。除左繼續撐落去，香港人冇退路

佢地講既野係中point
但佢有邊個唔屌 進階版熱狗

老老實實真係比左都未必有用拎住支槍未瞄都可能比人射死左。班恐怖分子活靶練左成年。不過算啦呢d問題冇意思

1前題:但也要講一個事實: 中共一日依然掌權, 香港人無可能享有民主自由

2 美國支持香港民主化

大家明咩事未?
有人扮自己友搞事屌美國

Push.

白兵洗閪屌咩

西方國家傳心師

其實人地冇責任幫我地

Be humble
唔好因為失去耐性而好心著雷劈

Up

亦有好多五毛扮手足屌

冇一個人係有義務幫我哋
冇一個地方係有義務幫我哋
冇一個國家係有義務幫我哋

好多人
好多地方
好多國家
求助無援

每一份嘅支持
每一份鼓勵
我哋都要
懷著感恩嘅心多謝
感激對方無私嘅付出
好多嘢唔係老奉
我哋已經係
好好好好好彩

人哋幫你仲吊鳩人哋
到時全世界都唔會幫你
你只可以喺度等死
冇人可憐你
呢啲叫做抵撚死

有個外國政客幫到咁出面都屌
有啲香港人真係當人地幫你係應份
佢有時間明明可以理自己美國本土野 根本就冇需要理你香港點死
但佢就選擇擺咁多時間落Twitter應大家
大家仲係一有相反意見就開炮咁屌鳩佢

所羅門不嬲一直教精香港人點玩
人地都一路話講自治 但唔講獨立
有幾多個連登仔肯聽

美國果邊已經不停開聲
國務卿都成日提住香港
人地有程序 有佈局
國防預算都俾埋香港
幫你之餘都要顧自己國家都好合理呀

人地都比哂提示
"中共一日依然掌權, 香港人無可能享有民主自由"

佢好人嚟

Pin

人地無欠我地，只要唔係玩左膠綏靖包容邪惡就足夠

班人有日落唔屌走去屌美帝？忽撚左？

Solomon 應該係共和黨指派去負責香港事務

唔係邊會咁有心，佢又唔係香港出身

開名啦 等我哋支持下佢

我俾你隊贏班黑狗，背後仲有老解，我都想知點鬥

真係痴撚線
人地出面出到咁
幫手幫到咁盡
走去屌人是咪shock 撚左

好好奇佢跟得香港咁貼又無比美國人屌佢唔理美國事務，Marco Rubio個時推香港人權法FB都好多佛羅里達人屌佢唔搞好自己地方先

好憎人老奉人哋幫你

香港批暗共係咁架啦, 用香港人身份出去整臭香港. 手段毒撚撚到閪咁.
Facebook 又係用同一招數, 帶風向幾個 page 短時間內互推扮係主流.

鬼佬有鳩 obligation 要幫你? 你老幾? 你賓周大 D 定個鼻夠大? 兩個極端都係含得撚 - 大種乞衣型同賣身葬父型.

你有無見一個國家會覺得另一個國家一定要幫? 或者一個國家講到自己地底泥乞求人地幫手? 你個格一無咗無人會 Care 你.

過去一年, 香港人個格係好撚好. 對抗強權用把遮同勞工帽. 四出遊說各有各做. 呢 d 已經係頭等世界既人會做既野. 因為香港人頑抗暴理, 即刻通過人權法. 因為高壓快臨上街, 即刻準備制裁.

鬼佬係覺得你同佢同一 Level 先會咁做. 你有份保護同維持西方利益同價值. 香港係東方既西方. 你睇四周無一個國家做得到.

上得網就自重, 同埋教班鬼佬好多呢 d 暗共扮係香港人同香港人價值. 係鬼佬既世界五毛同言論導向重係好新既野. 因為鬼佬係行 Honor System.

屌鳩人做乜撚嘢, 人地奉旨幫你咩!
做巨嬰係你嘅事, 咪撚做豬隊友

香港人真係好痴線, 個位人兄失言

然後大家一齊氹返SOLOMAN

其實佢真係講事實, 支共一日仲掌緊權,香港以至整個中國都無可能有自由,
蘇聯解體都用左大概十年, 如果你當由戈巴契夫當權起計就6年(*1985話事)
又係一個無能領導同埋下面班友攬曬成個國家D錢令到人民好窮, 於是國家分裂既故事, 同支共唔同既係, 人地既"人民代表"係有得投反對票的。

WIKI:
「蘇聯是被人從內部攻破的，是被一小撮有影響的黨和國家領導人葬送的，是被反對派搞垮的」。特別是戈巴契夫領導的蘇共高層將國有資產私有化，蘇聯共產黨成員背叛了社會主義思想，市場經濟改革加劇了蘇共成員解體社會主義的意願。

佢係上海逃離紅衛兵批鬥去美國，我估係佢成長背景似我地所以真心幫手

點都好
多謝。

維吾爾人去到俾人逼婚、監控、拉入集中營虐待輪姦呢個地步
唔係因為支共燒到嚟香港
香港人身同感受
驚今日東突 明日香港
都唔會有人搞集會聲援東突
而且當時個集會都冇十萬八萬人
香港人又有咩資格屌人唔幫自己先?

[行動po] 527 所有工會組織請入一入嚟

要認清現實，唔好有幻想中共會收回立法，攬炒就梗架喇，要繼續向國際同路人求助，向冇立場既施壓。Solomon已經做緊野，有時間不如去向啲未有取態既人施壓好過。

要明白 所羅門係權力嘅外圍
佢係幫美國收風
佢唔會代表到trump 同 國務卿

啲人咁多口水鬥黃
唔去鬥下共產黨?

On9 jai影衰香港人

算係咁 而家中共想廢左香港功能 如果美國覺得香港之後無用 人地真係彩你都傻

人地肯幫你出句你你已經汁到

唔好好似啲on9小粉紅咁
以為人地要老奉幫你做野

有時間屌幫你嘅人不如做多幾個twitter 任務
去多幾個眾參議員twitter留言啦

大家咪撚再屌外國人
呢啲仆街港蝗劣根性
人地奉旨要幫你？

睇下香港自己情況啦
呢個時候係要搵多啲朋友
唔係屌走啲盟友

Mr. Solomon我不知道你有否看本帖?
真的不用理會那些失言的言論,
知道你有心, 幫我們爭取已經足夠了!

有機會的話, 指引一下我們下一步應該怎樣做

我地老野睇呢d post想講：
你點知個個人係咪熱狗或藍絲扮

熱狗靠鬧泛民取票，求援外國有d熱狗反對